今晚去左近食拉麵

關我撚事

「左近」

Ok

我啱啱冲咗涼呀喂

駁唔到

冇前兩日撚肥絲個個咁高汁

屌你哋咁撚早踢爆做咩呀,等都唔撚等肥絲